挑！睇死美國佬都唔係用Magnitsky act制裁啦 驚閪咩！

做下樣姐

好似係英國話用Magnitsky act

又唔會搞屋企人, 真係唔驚

下！美國財政部制裁咋 冇料到

未係 我係柒婆就一定一啲都唔擔心

最多咪ban哂所有銀行戶口 驚閪咩

急》有冇崑崙銀行服票買？

入ofac制裁名單都唔少嘢

用現金咪得
依家美國ban鳩左QQ 用we7 pay都仲得

有冇銀行KYC撚好驚 點Exit果12條友

好撚精神
保險都無得claim
有美金結算嘅銀行都無得做佢生意

可以生完aids之後再生肺癌

一、SDN List釋義
SDN List是由美國財政部海外資產管理辦公室（下稱OFAC）維護的名單。 名單中的人員被稱為特別指定國民（下稱SDN），即根據OFAC管理的各種制裁計劃，財產和財產權益被凍結的個人和實體。SDN可以是幌子公司或被確定為被目標國家或組織所有或控制或代表其行事的個人，也可以是被識別的特定的個人，例如恐怖分子或麻醉品販運者。他們被美國政府確定參與了威脅或損害美國外交政策或國家安全目標的活動。個人，實體，船隻，政府和組織等都可能根據OFAC管理的各種制裁計劃而被置於SDN List中。

二、被納入SDN List的不利後果
一般而言，美國人（US persons，包括美國公民、合法永久居民、根據美國法律設立的實體以及位於美國的其他組織等）不得與SDN進行任何交易，並且必須凍結他們擁有或控制的SDN的財產和財產權益。SDN也不得接入美國的金融系統。OFAC和美國國務院同時規定牽連美國人違反SDN禁令的外國人可能會受到《國際緊急經濟權力法案》下的民事和刑事處罰。同時，若外國人就某些商品和服務與SDN List中的實體進行重大交易，則其也可能會受到美國的二級制裁。因此，SDN與非美國人的交易也會在一定程度上受到不利影響。此外，被納入SDN List也會使得個人或企業遭受一定的聲譽損失。